高登 vs 連登 大比拚!!! version 1.0

高登

上線人數 🔴🔴⚪️⚪️⚪️

會員質素 🔴🔴🔴⚪️⚪️

帖文質素 🔴🔴🔴⚪️⚪️

管理質素 🔴🔴🔴🔴⚪️

ios 評分 🔴⚪️⚪️⚪️⚪️

an 評分 🔴🔴🔴🔴🔴

網頁評分 🔴🔴🔴🔴🔴

附屬功能 🔴🔴🔴⚪️⚪️

戰鬥力 : 26🔴

連登

上線人數 🔵🔵🔵⚪️⚪️

會員質素 🔵🔵⚪️⚪️⚪️

帖文質素 🔵🔵🔵⚪️⚪️

管理質素 🔵⚪️⚪️⚪️⚪️

ios 評分 🔵🔵🔵🔵⚪️

an 評分 🔵🔵🔵🔵⚪️

網頁評分 🔵⚪️⚪️⚪️⚪️

附屬功能 🔵🔵⚪️⚪️⚪️

戰鬥力 : 20🔵

結論 :

連登完敗，主要原因 :
肥婆icon一事拖累論壇質素，管理水平敗露；
幾乎任意注冊，各區打手密佈；
未有贊助版本以致廣告不停出現；
網頁測試版大學生功課水平

高登稍勝原因：
早信團隊知錯能改，an版m版飛躍改善；
連登內亂，人流回歸高登

估計高登ios app上架後
version 2.0時 高登將會拋離連登10分
不服來辯

Ching Ho ball

冇人會返高登

高登網頁評分有5

我信你曲線

管理質素4
AN評分4
網頁評分5

最差個啲

時間證明一切了

十年回憶淚與汗 緣在高登永難忘

高登全部滿分，跟本無得比
全港最多人上

連登得果幾萬人，但我鍾意上連登

好啦，咁我返番去嗰個接受中聯辦email ，日日五毛私怨撚互屌，嗰admin踢一腳郁一郁嘅高登啦

其實 條曲線，點計出黎嫁

雖然我討厭政治

如果高登時事台10分滿分 得2分

連登時事台 都係2分
政事台就 -10分

連登啲會員質素同babycondom差唔多
高登就多五毛同中聯辦
兩舊屎

時間證明一切，收皮啦你

回家

牙joe，我地iOS user等你！

除左高登網頁版5分之外，其他都駁吾到了

同意樓主

至少都4.5分 咁多年都無人投訴
又容許第三方插件 共創良好閱讀體驗

好波

樓主少有的高質

多謝讀者提供笑話

既然你哋講到鳩登咁好
留喺連登度做咩
快快去早洩懷抱啦
無人會阻你

美國夠好過中國啦
你又唔過去住

又一個打手

大家原諒左牙joe未？

小學雞

樓主

林早洩搵d啪垃圾番黎 依家d打手真係越黎低質

負皮，上一頁

咩數據都無
真係人唔笑狗都

好心就咪理依d傻鳩啦

認真樓主對連登評分已經好保守了，正常應該無20分

咁你咪返去囉，評完分覺得咁好仲留係度做乜

樓主分析長盡 很有參考價值

改正後都1999 乜野越黎低質
新連登人無學過中文?😂

膠登

連登打手低質到

高登阿Joe哥啲打手越嚟越唔掂，一個比一個白癡，出多啲錢先有好啲打手㗎阿Joe，你明唔明啫?

啲90後書都未讀完就學上網
係咁上下

樓主熱狗

心淡了 連登討論太不理性

總結：樓豬係打手係早洩隻狗

ho ball

唔錯唔錯，但都係不了

系

成班細蚊仔